
                      Recien llego del cine, un poco engañado por la critica que hacia alusión al regreso de la buena de ciencia ficción. Verdaderamente no, Esta pelicula no es ciencia ficcion. Es un film un poco dramatica y romantica.
La pesima producción bien demuestra a los pocos minutos el poco presupuesto que tuvieron para rodarla. Mala realmente decepcionante. Un pequeño giro argumental sobre el final un tanto "original" no alcanza para rescatarla. Monotona. Mal dirigida. Por momentos aburre. Si te gusta la ciencia ficción no vengas a ver esta pelicula porque no encontraras lo que buscas
        
            